有冇人係傳說中地獄黑仔王

可唔可以分享下?

懷疑自己係

唔可以做壞事 一做就一定有人知咁

一直都係逢賭必輸

講任何野，就會出現相反狀況(同燒山差唔多)

咩都無做，人地都會當我係壞人，明明無傾過計(可能我毒掛)

我朋友係
上網睇完條片，Share比個朋友睇
佢話過幾日星期五先睇，咁約好咗啦
之後，星期五再搵佢，我上返個網……
成個網摺起咗

呢單係最近，之前重有超多呢類大小事
佢直頭習慣咗黑仔，依家話佢黑，佢都冇哂反應

有冇研究過點解會咁?
我都有類似經歷

黑到個post都已經沉左

大多數人都係

邊隻股票會跌

我都想知
佢有次去報唔知咩興趣班（冇細問去邊度參加），聽講次次都爆人
佢報完之後Whatapps我話自己黑過墨斗預咗冇位入
然後過咗一個禮拜，某日約咗食飯佢同我講
「個興趣班今次唔夠人，開唔成」
仆街我當堂笑到碌地

連續幾次一大班人猜包剪揼都係我輸
其中幾次都係猜龍
部macbook撞一撞就壞左

其實都自身磁場有冇關
我有時行過d街燈都會熄，試過3個月熄左10支(數過)

行到想食嘅餐廳先發現執咗，連續好多次都係咁
去旅行check 好曬d 景點休息時間，去到會發現臨時休息

Alien